\begin{song}[remember-chords]{title={Cingu Lingu}}

	\begin{kitica}
		Živela je ena deklica \\
		ob Bohinjskem jezeru doma. \\
		Bila pa skromna je zelo \\
		in si želela je samo \\
		\begin{repeated}
			oh, da bi vsaj enkrat \\
			cingu, cingu-lingu-lingu \\
			tam v hladni senčici.
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pa pride mimo lovec mlad \\
		se vsede ji na srčno plat. \\
		\begin{repeated}
			Pol sta pa začela \\
			cingu \dots 
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pa za en knof od tvojih hlač \\
		bi dala vse al' kar že pač. \\
		\begin{repeated}
			Sam' da bi še enkrat \\
			cingu \dots
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In dekle je umrlo od sam'ga \\
		cingu \dots
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko pride gor pred božji tron \\
		jo pelje peter koj v salon. \\
		\begin{repeated}
			Pol sta pa začela \\
			cingu \dots
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pa pride mimo Svet' Andrej \\
		porine svet'ga petra vkrej. \\
		\begin{repeated}
			Pol sta pa kar onadva \\
			cingu \dots
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pa pride mimo Svet' Boštjan \\
		porine Svet'ga Andreja stran. \\
		\begin{repeated}
			Pol sta pa še onadva \\
			cingu \dots
		\end{repeated}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ko bil Boštjan že čist' je preč \\
		prišlo svetnikov je še več. \\
		\begin{repeated}
			Pol so pa kar furt na furt \\
			cingu \dots
		\end{repeated}
	\end{kitica}

\end{song}
